有無人錄低左東張西望講蘋果廣告段片?

想再從聲頻同光譜仲有個file size各方面去分析下仲有咩玄機

成件事鬼鬼地

有無人睇到張紙用咩紙質？？
好鬼

啲字體都好鬼

廣告公司會整個咁hea既廣告？

講講下都開始覺得呢個post鬼鬼地

yes
我覺得東張西望一定仲有咩秘密想透露

突登出黎講無陰謀
肯定有人唔想金鐘神探再查

背後更高層勢力開始出手

重有幾秒瞬間看柒頭

肯定同外星人有關

試下數番字數 可能會有發現

個控制員肯定驚到瀨屎
咁都可以㩒錯制

肯定係暗示啲人要去曼谷避難

TVB logo隔離有圓方兩個字
係唔係同圓方商場有關

而家買機票仲趕唔趕得切

有人想借蘋果廣告轉移視線

2019又好,貿易戰又好,非洲豬瘟又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

咁啱港航就快頂唔順

機票都冇得買

放心
好彩有熱心連登巴打介入
避過左場血流成河既大災難